export const quiz = [
    {
      quiz: '1',
      name: 'Spanish Practice Test - 1',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "What is 10 + 5?",
          "choices": ["quince", "catorce", "veinte", "diez"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "How do you say 'Goodbye' in Spanish?",
          "choices": ["Hola", "Adiós", "Gracias", "Por favor"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which verb correctly completes the sentence: 'Yo ___ un estudiante '?",
          "choices": ["ser", "estar", "tener", "hacer"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Where are you from?",
          "choices": ["tengo 20 años", "soy de argentina", "Yo estoy feliz", "Adiós"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which verb correctly completes the sentence: '¿Ella ___ tiene 25 años?",
          "choices": ["tiene", "es", "está", "va"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "What is your nationality?",
          "choices": ["Soy médico", "Yo soy de España", "Tengo un perro", "Estoy en casa"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "How do you say 'Hello' in Spanish?",
          "choices": ["Adiós", "Hola", "Gracias", "Por favor"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which verb correctly completes the sentence: 'Ellas ___ de mis amigas'?",
          "choices": ["son", "están", "tienen", "hacen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "How do you tell your age in Spanish?",
          "choices": ["Estoy bien", "Tengo 30 años", "Soy de México", "Adiós"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "How do you say 'teacher' in Spanish?",
          "choices": ["Estudiante", "Maestro", "Médico", "Abogado"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "What is the result of 50 + 25?",
          "choices": ["setenta y cinco", "ochenta", "setenta", "sesenta y cinco"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Which verb correctly completes the sentence: '___ cansada.'?",
          "choices": ["tengo", "soy", "estoy", "voy"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "What is the capital of Spain?",
          "choices": ["Madrid", "Barcelona", "Valencia", "Sevilla"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "How many days are in a week?",
          "choices": ["cinco", "seis", "siete", "ocho"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "How do you say 'Thank you' in Spanish?",
          "choices": ["Adiós", "Gracias", "Por favor", "Hola"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which verb correctly completes the sentence: '___ muy simpática'?",
          "choices": ["es", "está", "tiene", "va"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Which verb correctly completes the sentence: ' ___ un gato'?",
          "choices": ["tienes", "eres", "estás", "vas"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "What is your brother's age?",
          "choices": ["Tengo un perro", "El tiene 18 años", "Soy de francia", "Estoy aquí"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "How do you say 'I am happy' in Spanish?",
          "choices": ["Soy feliz", "Estoy feliz", "Tengo feliz", "Es feliz"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Which verb correctly completes the sentence: 'Ellas ___ cansadas hoy'?",
          "choices": ["son", "están", "tienen", "van"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },


        {
          "question": "Yo tengo ______ (five) años.",
          "choices": ["cinco","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ella es de ______ (Spain).",
          "choices": ["España","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Cuántos años ______ (you) tienes?",
          "choices": ["tú","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nosotros ______ (are) estudiantes.",
          "choices": ["somos","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ (Hello), ¿cómo estás?",
          "choices": ["Hola","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mi número de teléfono es ______ (twenty-one).",
          "choices": ["veintiuno","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ellos ______ (are) amigos.",
          "choices": ["son","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Qué ______ (is) tu nombre?",
          "choices": ["es","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Tengo ______ (thirty) años.",
          "choices": ["treinta","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ella es ______ (a teacher).",
          "choices": ["una profesora","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿De dónde ______ (are) tú?",
          "choices": ["eres","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nosotros ______ (are) de México.",
          "choices": ["somos","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Él tiene ______ (eighteen) años.",
          "choices": ["dieciocho","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ (Goodbye), hasta luego.",
          "choices": ["Adiós","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Yo ______ (am) feliz.",
          "choices": ["soy","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Tú ______ (are) mi amigo.",
          "choices": ["eres","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mi hermana ______ (is) médico.",
          "choices": ["es","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Cuántos ______ (years) tienes?",
          "choices": ["años","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ellos son ______ (teachers).",
          "choices": ["son","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ (Good morning), ¿cómo te llamas?",
          "choices": ["Buenos días","","",""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Ella tiene 30 años.",
          "choices": ["años", "ella", "30", "tiene"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Yo soy de España.",
          "choices": ["soy", "de", "España", "yo"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ellos son buenos amigos.",
          "choices": ["amigos", "ellos", "son", "buenos"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Estoy muy feliz hoy.",
          "choices": ["feliz", "estoy", "hoy", "muy"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mi hermano tiene 25 años.",
          "choices": ["tiene", "mi hermano", "25", "años"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Hola, me llamo Juan.",
          "choices": ["hola,", "me llamo", "Juan"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "¿De dónde eres tú?",
          "choices": ["tú", "de dónde", "eres"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mi hermana es médico.",
          "choices": ["médico", "mi hermana", "es"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Yo soy de Argentina.",
          "choices": ["yo", "de", "Argentina", "soy"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Hoy vamos al cine.",
          "choices": ["vamos", "al", "cine", "hoy"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tengo cuatro gatos.",
          "choices": ["cuatro", "tengo", "gatos"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Hoy es lunes.",
          "choices": ["es", "hoy", "lunes"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ellos están en la escuela.",
          "choices": ["ellos", "están", "en", "la escuela"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "El libro es interesante.",
          "choices": ["libro", "el", "es", "interesante"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tengo dos hermanos.",
          "choices": ["dos", "tengo", "hermanos"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ella es profesora.",
          "choices": ["es", "ella", "profesora"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Estamos en casa.",
          "choices": ["estamos", "en", "casa"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "¿Dónde vives tú?",
          "choices": ["donde", "tú", "vives"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tengo 15 años.",
          "choices": ["15", "tengo", "años"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ellos son muy simpáticos.",
          "choices": ["son", "ellos", "muy", "simpáticos"],
          "type": "JumbledWords"
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "0", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "cincuenta", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "10", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "treinta", "rightId": 10 }
            },
            {
              "left": { "word": "25", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "quince", "rightId": 9 }
            },
            {
              "left": { "word": "50", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "setenta y cinco", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "75", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "veinticinco", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "100", "rightId": 6 },
              "right": { "word": "veinte", "rightId": 8 }
            },
            {
              "left": { "word": "5", "rightId": 7 },
              "right": { "word": "diez", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "20", "rightId": 8 },
              "right": { "word": "cero", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "15", "rightId": 9 },
              "right": { "word": "cien", "rightId": 6 }
            },
            {
              "left": { "word": "30", "rightId": 10 },
              "right": { "word": "cinco", "rightId": 7 }
            },
          ],
        },
{
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
    {
      "left": { "word": "Hello", "rightId": 1 },
      "right": { "word": "Estoy bien", "rightId": 10 }
    },
    {
      "left": { "word": "Goodbye", "rightId": 2 },
      "right": { "word": "Por favor", "rightId": 4 }
    },
    {
      "left": { "word": "Thank you", "rightId": 3 },
      "right": { "word": "¿Cuál es tu nombre?", "rightId": 9 }
    },
    {
      "left": { "word": "Please", "rightId": 4 },
      "right": { "word": "¿Cómo estás?", "rightId": 7 }
    },
    {
      "left": { "word": "Good morning", "rightId": 5 },
      "right": { "word": "Gracias", "rightId": 3 }
    },
    {
      "left": { "word": "Good night", "rightId": 6 },
      "right": { "word": "Adiós", "rightId": 2 }
    },
    {
      "left": { "word": "How are you?", "rightId": 7 },
      "right": { "word": "Hola", "rightId": 1 }
    },
    {
      "left": { "word": "See you later", "rightId": 8 },
      "right": { "word": "Buenos días", "rightId": 5 }
    },
    {
      "left": { "word": "What is your name?", "rightId": 9 },
      "right": { "word": "Buenas noches", "rightId": 6 }
    },
    {
      "left": { "word": "I am fine", "rightId": 10 },
      "right": { "word": "Hasta luego", "rightId": 8 }
    }
  ]
},
{
  "question": "Match the Words.",
  type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
{
"left": { "word": "My name is", "rightId": 1 },
"right": { "word": "Ella es mi hermana", "rightId": 5 }
},
{
"left": { "word": "I am from", "rightId": 2 },
"right": { "word": "Trabajo como", "rightId": 10 }
},
{
"left": { "word": "I am - years old", "rightId": 3 },
"right": { "word": "Tengo un perro", "rightId": 8 }
},
{
"left": { "word": "This is my friend", "rightId": 4 },
"right": { "word": "Este es mi amigo", "rightId": 4 }
},
{
"left": { "word": "She is my sister", "rightId": 5 },
"right": { "word": "Tengo - años", "rightId": 3 }
},
{
"left": { "word": "He is my brother", "rightId": 6 },
"right": { "word": "Somos amigos", "rightId": 7 }
},
{
"left": { "word": "We are friends", "rightId": 7 },
"right": { "word": "Él es mi hermano", "rightId": 6 }
},
{
"left": { "word": "I have a dog", "rightId": 8 },
"right": { "word": "Estudio en", "rightId": 9 }
},
{
"left": { "word": "I study at", "rightId": 9 },
"right": { "word": "Me llamo", "rightId": 1 }
},
{
"left": { "word": "I work as a", "rightId": 10 },
"right": { "word": "Soy de", "rightId": 2 }
}
]
},
{
  "question": "Match the Words.",
  type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
{
"left": { "word": "español", "rightId": 1 },
"right": { "word": "Engineer", "rightId": 5 }
},
{
"left": { "word": "mexicano", "rightId": 2 },
"right": { "word": "I am - years old", "rightId": 6 }
},
{
"left": { "word": "médico", "rightId": 3 },
"right": { "word": "American", "rightId": 8 }
},
{
"left": { "word": "maestro", "rightId": 4 },
"right": { "word": "French", "rightId": 7 }
},
{
"left": { "word": "ingeniero", "rightId": 5 },
"right": { "word": "Spanish", "rightId": 1 }
},
{
"left": { "word": "Tengo - años", "rightId": 6 },
"right": { "word": "Mexican", "rightId": 2 }
},
{
"left": { "word": "francés", "rightId": 7 },
"right": { "word": "I am a", "rightId": 9 }
},
{
"left": { "word": "americano", "rightId": 8 },
"right": { "word": "She is from -", "rightId": 10 }
},
{
"left": { "word": "Soy un/a", "rightId": 9 },
"right": { "word": "Doctor", "rightId": 3 }
},
{
"left": { "word": "Ella es de", "rightId": 10 },
"right": { "word": "Teacher", "rightId": 4 }
}
]
},
{
  "question": "Match the Words.",
  type: "MatchTheFollowing",
"pairs": [
{
"left": { "word": "I am", "rightId": 1 },
"right": { "word": "Yo tengo", "rightId": 7 }
},
{
"left": { "word": "You are (informal)", "rightId": 2 },
"right": { "word": "Él tiene", "rightId": 9 }
},
{
"left": { "word": "He is", "rightId": 3 },
"right": { "word": "Usted tiene", "rightId": 8 }
},
{
"left": { "word": "She is", "rightId": 4 },
"right": { "word": "Nosotros somos", "rightId": 5 }
},
{
"left": { "word": "We are", "rightId": 5 },
"right": { "word": "Yo soy", "rightId": 1 }
},
{
"left": { "word": "They are", "rightId": 6 },
"right": { "word": "Tú eres", "rightId": 2 }
},
{
"left": { "word": "I have", "rightId": 7 },
"right": { "word": "Ellos son", "rightId": 6 }
},
{
"left": { "word": "You have (formal)", "rightId": 8 },
"right": { "word": "Nosotros tenemos", "rightId": 10 }
},
{
"left": { "word": "He has", "rightId": 9 },
"right": { "word": "Él es", "rightId": 3 }
},
{
"left": { "word": "We have", "rightId": 10 },
"right": { "word": "Ella es", "rightId": 4 }
}
]
},

        



  
        // 2 Click on Correct Words
        // {
        //   question: "Sélectionnez les mots corrects liés à l'éducation.",
        //   options: ["école", "ordinateur", "voiture", "stylo", "arbre", "oiseau", "poêle", "enseignant", "mer"],
        //   correctAnswers: ["école", "enseignant", "stylo"],
        //   type: "ClickCorrectWords"
        // },
        // {
        //   question: "Sélectionnez les mots associés à la nourriture.",
        //   options: ["pain", "puzzle", "chat", "ordinateur", "fromage", "voiture", "poulet", "télévision", "football"],
        //   correctAnswers: ["pain", "fromage", "poulet"],
        //   type: "ClickCorrectWords"
        // },

            // {
            //     question: "Select the correct words related to education.",
            //     options: ["school", "book", "car", "pen", "tree", "bird", "pan","teacher", "sea"],
            //     correctAnswers: ["school", "teacher", "pen"],
            //     type: "ClickCorrectWords"
            //   },
  
        // 2 Drag and Drop
        // {
        //   question: "Classifiez les mots suivants en catégories : Fruit et Légume.",
        //   types: ["Fruit", "Légume"],
        //   initialWords: [
        //     { word: "Pomme", type: "Fruit" },
        //     { word: "Carotte", type: "Légume" },
        //     { word: "Banane", type: "Fruit" },
        //     { word: "Pomme de terre", type: "Légume" },
        //     { word: "Raisin", type: "Fruit" },
        //     { word: "Tomate", type: "Légume" }
        //   ],
        //   type: "DragAndDrop"
        // },
        // {
        //   question: "Classifiez les mots suivants en catégories : Singulier et Pluriel.",
        //   types: ["Singulier", "Pluriel"],
        //   initialWords: [
        //     { word: "Pomme", type: "Singulier" },
        //     { word: "Carottes", type: "Pluriel" },
        //     { word: "Banane", type: "Singulier" },
        //     { word: "Pommes de terre", type: "Pluriel" },
        //     { word: "Raisin", type: "Singulier" },
        //     { word: "Tomates", type: "Pluriel" }
        //   ],
        //   type: "DragAndDrop"
        // },
      ],
    },
    {
      quiz: '2',
      name: 'Spanish Practice Test - 2',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "¿Qué color es el cielo generalmente?",
          "choices": ["rojo", "azul", "amarillo", "verde"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿De qué color es una manzana típica?",
          "choices": ["rosa", "naranja", "roja", "gris"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Cuál de estos es un objeto que se encuentra en una oficina?",
          "choices": ["guitarra", "lámpara", "cuchara", "plato"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿De qué color es una banana madura?",
          "choices": ["amarilla", "blanca", "negra", "marrón"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Qué objeto es redondo y se usa para jugar al fútbol?",
          "choices": ["mesa", "pelota", "ventana", "cepillo"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Cómo se llama el hermano de tu madre?",
          "choices": ["primo", "abuelo", "tío", "sobrino"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Quién es la hija de tu hermano?",
          "choices": ["nieta", "sobrina", "tía", "hermana"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Cómo se llama la madre de tu padre?",
          "choices": ["tía", "abuela", "hija", "prima"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Qué relación tienes con el hijo de tu tío?",
          "choices": ["hermano", "primo", "abuelo", "cuñado"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Cómo se llama el esposo de tu hermana?",
          "choices": ["sobrino", "cuñado", "hermano", "abuelo"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Qué verbo se utiliza para describir la acción de levantarse por la mañana?",
          "choices": ["comer", "dormir", "levantarse", "jugar"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Qué verbo describe la acción de tomar comida por la mañana?",
          "choices": ["nadar", "desayunar", "beber", "cantar"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Qué actividad haces para relajarte por la noche?",
          "choices": ["correr", "leer", "cocinar", "pintar"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Qué verbo se utiliza para hablar de ir al trabajo o escuela?",
          "choices": ["viajar", "trabajar", "estudiar", "ir"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "¿Qué verbo significa 'to cook' en español?",
          "choices": ["cocinar", "caminar", "correr", "escuchar"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Cuál es el artículo definido para 'mesa'?",
          "choices": ["un", "una", "la", "las"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Elige el artículo correcto: ______ libro es interesante.",
          "choices": ["la", "unos", "el", "una"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Cuál es el artículo indefinido para 'amigo'?",
          "choices": ["una", "un", "el", "las"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Elige el artículo correcto: Necesito ______ manzana.",
          "choices": ["una", "un", "la", "el"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Elige el artículo correcto: ______ niños están jugando en el parque.",
          "choices": ["unos", "el", "una", "un"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },


        {
          "question": "El ______ (pencil) es amarillo.",
          "choices": ["lápiz", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mi mochila es de color ______ (blue).",
          "choices": ["azul", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Necesito un ______ (notebook) para la clase de español.",
          "choices": ["cuaderno", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Los zapatos son ______ (black).",
          "choices": ["negros", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La mesa es ______ (white).",
          "choices": ["blanca", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mi ______ (mother) es profesora.",
          "choices": ["madre", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Cómo se llama tu ______ (brother)?",
          "choices": ["hermano", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ellos son mis ______ (parents).",
          "choices": ["padres", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mi ______ (uncle) vive en Madrid.",
          "choices": ["tío", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mi ______ (sister) tiene 10 años.",
          "choices": ["hermana", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Yo ______ (wake up) a las 7 de la mañana.",
          "choices": ["me despierto", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nosotros ______ (eat) juntos en el comedor.",
          "choices": ["comemos", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ellos ______ (study) español por la tarde.",
          "choices": ["estudian", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿A qué hora ______ (go to bed) tú?",
          "choices": ["te acuestas", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "María ______ (works) en una oficina.",
          "choices": ["trabaja", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(The) ______ manzana está en la mesa.",
          "choices": ["La", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Quiero comprar ______ (a) plátano.",
          "choices": ["un", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(The) ______ libros están en la estantería.",
          "choices": ["Los", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Necesitamos ______ (a) botella de agua.",
          "choices": ["una", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Por favor, dame ______ (a) cuaderno.",
          "choices": ["un", "", "", ""],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "El libro es muy rojo.",
          "choices": ["El", "libro", "es", "muy", "rojo"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tengo una pluma azul pequeña.",
          "choices": ["Tengo", "una", "pluma", "azul", "pequeña"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "La silla verde está aquí.",
          "choices": ["La", "silla", "verde", "está", "aquí"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Es un carro blanco nuevo.",
          "choices": ["Es", "un", "carro", "blanco", "nuevo"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "En el jardín hay una flor amarilla.",
          "choices": ["En", "el", "jardín", "hay", "una", "flor", "amarilla"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mi madre es profesora excelente.",
          "choices": ["Mi", "madre", "es", "profesora", "excelente"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Tengo un primo muy simpático.",
          "choices": ["Tengo", "un", "primo", "muy", "simpático"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "El hermano está casado con Ana.",
          "choices": ["El", "hermano", "está", "casado", "con", "Ana"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Su abuelo pasea el perro todos los días.",
          "choices": ["Su", "abuelo", "pasea", "el", "perro", "todos", "los", "días"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mi familia siempre cena junta los domingos por la noche.",
          "choices": ["Mi", "familia", "siempre", "cena", "junta", "los", "domingos", "por", "la", "noche"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Siempre me desayuno los huevos.",
          "choices": ["Siempre", "me", "desayuno", "los", "huevos"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mi padre trabaja en la tarde.",
          "choices": ["Mi", "padre", "trabaja", "en", "la", "tarde"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Los niños van al parque a jugar.",
          "choices": ["Los", "niños", "van", "al", "parque", "a", "jugar"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Me cepillo los dientes antes de dormir.",
          "choices": ["Me", "cepillo", "los", "dientes", "antes", "de", "dormir"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ella hace ejercicio cada mañana en el parque.",
          "choices": ["Ella", "hace", "ejercicio", "cada", "mañana", "en", "el", "parque"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Él vive en una casa bonita.",
          "choices": ["Él", "vive", "en", "una", "casa", "bonita"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Las manzanas del mercado siempre trae.",
          "choices": ["Las", "manzanas", "del", "mercado", "siempre", "trae"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "La puerta del jardín estaba abierta.",
          "choices": ["La", "puerta", "del", "jardín", "estaba", "abierta"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Juan compra un traje elegante para la boda.",
          "choices": ["Juan", "compra", "un", "traje", "elegante", "para", "la", "boda"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Las mesas están colocadas en el salón.",
          "choices": ["Las", "mesas", "están", "colocadas", "en", "el", "salón"],
          "type": "JumbledWords"
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "el libro", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "feather", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "la pluma", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "book", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "azul", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "flower", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "el carro", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "blue", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "la flor", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "car", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "roja", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "brown", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "marrón", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "backpack", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "blanca", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "dog", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "el perro", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "white", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "la mochila", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "red", "rightId": 1 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "sobrina", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "grandfather", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "padre", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "grandmother", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "hermana", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "mother", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "abuelo", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "sister", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "abuela", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "niece", "rightId": 1 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "madre", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "cousin (female)", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "esposo", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "cousin (male)", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "primo", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "husband", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "tía", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "mother", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "primo", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "aunt", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "desayunar", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "to study", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "estudiar", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "to sleep", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "dormir", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "to play", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "trabajar", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "to have breakfast", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "jugar", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "to work", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "jugar", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "to read", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "levantarse", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "to shower", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "cocinar", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "to cook", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "leer", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "to play", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "ducharse", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "to get up", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "El perro es blanco.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "The cats are small.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Una pluma está en la mesa.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "A boy is playing in the park.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Los gatos son pequeños.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "The window is open.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "La ventana está abierta.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "The dog is white.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Un niño juega en el parque.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "A pen is on the table.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Los gatos son pequeños.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "The doors are closed.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "ce lit", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "A chair is in the corner.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "cette salle de bains", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "The cats are small.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "El coche es nuevo.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "The flowers are red.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Las puertas están cerradas.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "The car is new.", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "El perro es blanco.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "The window is open.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Una pluma está en la mesa.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "The cats are small.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Los gatos son pequeños.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "The dog is white.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "La ventana está abierta.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "A boy is playing in the park.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Un niño juega en el parque.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "A pen is on the table.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          type: "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Un niño juega en el parque.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "A chair is in the corner.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Las flores son rojas.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "A boy is playing in the park.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Una silla está en la esquina.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "The flowers are red.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "El coche es nuevo.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "The doors are closed.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Las puertas están cerradas.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "The car is new.", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },
        
      ],
    },
    {
      quiz: '3',
      name: 'Spanish Practice Test - 3',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "¿Qué usamos para escribir en la pizarra?",
          "choices": ["un borrador", "una silla", "un marcador", "una regla"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Dónde se sientan los estudiantes?",
          "choices": ["en la mochila", "en la silla", "en la pizarra", "en el cuaderno"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Qué llevamos para guardar libros?",
          "choices": ["una mesa", "un lápiz", "una mochila", "un marcador"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Qué hay en el aula para los profesores?",
          "choices": ["una cama", "un escritorio", "una cocina", "un sofá"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Dónde dormimos en casa?",
          "choices": ["en el dormitorio", "en la sala", "en la cocina", "en el jardín"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Qué mueble usamos para comer?",
          "choices": ["el sofá", "la cama", "la mesa", "el televisor"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Dónde colocamos los zapatos?",
          "choices": ["en el estante", "en el armario", "en el escritorio", "en la cama"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Cómo se llama el lugar donde cocinamos?",
          "choices": ["el baño", "la cocina", "el jardín", "el salón"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿__________ casa está muy lejos?",
          "choices": ["Este", "Ese", "Aquella", "Esta"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "¿Te gusta ______ lámpara aquí?",
          "choices": ["aquella", "esta", "ese", "estos"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "______ cuadros son bonitos.",
          "choices": ["esos", "aquellos", "estas", "estas"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Prefiero ______ libro cerca de mí.",
          "choices": ["este", "esa", "aquel", "esos"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "¿Dónde está ______ lápiz?",
          "choices": ["aquellos", "ese", "este", "esos"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "______ niños están jugando en el jardín.",
          "choices": ["Esos", "Aquellos", "Estos", "Este"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ silla es roja.",
          "choices": ["Esa", "Esta", "Aquella", "Estos"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Me gustan ______ mesas nuevas.",
          "choices": ["estas", "esos", "aquellos", "estas"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ camas están muy lejos.",
          "choices": ["Estas", "Aquellas", "Esas", "Este"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "¿Dónde están ______ lápices?",
          "choices": ["estos", "aquellos", "esa", "este"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "______ ventana está cerrada.",
          "choices": ["Esa", "Esta", "Aquella", "Esos"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Quiero comprar ______ cuadros modernos.",
          "choices": ["estos", "aquellas", "esas", "esta"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },


        {
          "question": "En la clase hay una ______ (table).",
          "choices": ["mesa"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Los estudiantes escriben con un ______ (pencil).",
          "choices": ["lápiz"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La profesora está delante de la ______ (board).",
          "choices": ["pizarra"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En mi mochila tengo un ______ (notebook) y un libro.",
          "choices": ["cuaderno"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En la ______ (hall) hay un sofá grande.",
          "choices": ["sala"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "El televisor está ______ (on) del mueble.",
          "choices": ["encima"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La cama está ______ (in) el dormitorio.",
          "choices": ["en"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En la cocina hay una ______ (table) y cuatro sillas.",
          "choices": ["mesa"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(These) ______ libros son para la clase de español.",
          "choices": ["Estos"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(That) ______ sofá es muy cómodo.",
          "choices": ["Ese"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(That) ______ lámpara está muy lejos.",
          "choices": ["Aquella"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(This) ______ silla es nueva.",
          "choices": ["Esta"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "El libro está ______ (below) de la mesa.",
          "choices": ["debajo"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(That) ______ cuadro es de mi abuela.",
          "choices": ["Ese"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La lámpara está ______ (to the right) del sofá.",
          "choices": ["a la derecha"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En el salón hay ______ (some) cuadros bonitos.",
          "choices": ["unos"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(This) ______ mochila es de mi hermana.",
          "choices": ["Esta"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "La pizarra está ______ (in front of) de la clase.",
          "choices": ["delante"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "En mi escritorio hay ______ (a) ordenador y una lámpara.",
          "choices": ["un"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "(Those) ______ ventanas están cerradas.",
          "choices": ["Aquellas"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Hay una pizarra en clase.",
          "choices": ["Hay", "una", "pizarra", "en", "clase"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Los estudiantes escriben con lápices en sus cuadernos.",
          "choices": ["Los", "estudiantes", "escriben", "con", "lápices", "en", "sus", "cuadernos"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Tengo libros en una mochila.",
          "choices": ["Tengo", "libros", "en", "una", "mochila"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Los estudiantes están delante de la profesora.",
          "choices": ["Los", "estudiantes", "están", "delante", "de", "la", "profesora"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "La cama está en el dormitorio.",
          "choices": ["La", "cama", "está", "en", "el", "dormitorio"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Hay un jardín grande en la casa.",
          "choices": ["Hay", "un", "jardín", "grande", "en", "la", "casa"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Hay una mesa en la cocina.",
          "choices": ["Hay", "una", "mesa", "en", "la", "cocina"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Una lámpara está cerca del sofá.",
          "choices": ["Una", "lámpara", "está", "cerca", "del", "sofá"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Me gustan esos lápices de color amarillo.",
          "choices": ["Me", "gustan", "esos", "lápices", "de", "color", "amarillo"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Quiero comprar aquellos libros en la estantería.",
          "choices": ["Quiero", "comprar", "aquellos", "libros", "en", "la", "estantería"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Esta mesa nueva es cerca de mí.",
          "choices": ["Esta", "mesa", "nueva", "es", "cerca", "de", "mí"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Aquella silla grande está lejos.",
          "choices": ["Aquella", "silla", "grande", "está", "lejos"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "La ventana de aquella sala está abierta.",
          "choices": ["La", "ventana", "de", "aquella", "sala", "está", "abierta"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Hay un libro encima de una mesa.",
          "choices": ["Hay", "un", "libro", "encima", "de", "una", "mesa"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Esa lámpara cerca de es muy bonita.",
          "choices": ["Esa", "lámpara", "cerca", "de", "es", "muy", "bonita"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Vamos a esas clases por la tarde.",
          "choices": ["Vamos", "a", "esas", "clases", "por", "la", "tarde"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Hay un armario en el dormitorio.",
          "choices": ["Hay", "un", "armario", "en", "el", "dormitorio"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Aquellos cuadros son muy antiguos.",
          "choices": ["Aquellos", "cuadros", "son", "muy", "antiguos"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "La mochila está al lado de la mesa.",
          "choices": ["La", "mochila", "está", "al", "lado", "de", "la", "mesa"],
          "type": "JumbledWords"
      },
      {
          "question": "Ese lápiz está en tu mochila.",
          "choices": ["Ese", "lápiz", "está", "en", "tu", "mochila"],
          "type": "JumbledWords"
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "la cocina", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "the bedroom", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "el salón", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "the kitchen", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "el dormitorio", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "the living room", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "la ventana", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "the sofa", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "el sofá", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "the window", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "la mesa", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "the closet", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "el armario", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "the table", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "la silla", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "the lamp", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "el baño", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "the chair", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "la lámpara", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "the bathroom", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "este", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "that", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "ese", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "those", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "aquella", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "these", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "estos", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "that (over there)", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "aquellos", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "this", "rightId": 1 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "esta", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "those (masculine)", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "esta", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "that book", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "aquella", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "those (feminine)", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "esos", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "that (feminine)", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Ese libro", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "this (feminine)", "rightId": 1 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Este sofá está en", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "That window is open", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Aquellas sillas están cerca de", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "That table is in", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Esa mesa está en", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "Those chairs are near", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Estos libros están sobre", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "This sofa is in", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Aquella ventana está abierta", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "These books are on", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Esta lámpara está en el salón", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Those books are on the table", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Esos libros están en la mesa", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "That chair is in the corner", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Esa silla está en la esquina", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "That door is closed", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Estos zapatos están en el pasillo", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "This lamp is in the living room", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Aquella puerta está cerrada", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "These shoes are in the hallway", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "La lámpara está al lado del sofá", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "The chair is in the corner", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "El armario está cerca de la ventana", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "The sofa is in front of the window", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "La mesa está en el centro de la habitación", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "The table is in the center of the room", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "La silla está en la esquina", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "The lamp is beside the sofa", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "El sofá está frente a la ventana", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "The closet is near the window", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "La lámpara está en la mesa", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "The table is next to the wall", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "El armario está junto a la puerta", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "The chair is near the window", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "La mesa está junto a la pared", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "The sofa is in the living room", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "El sofá está en el salón", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "The lamp is on the table", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "La silla está cerca de la ventana", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "The closet is next to the door", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Este baño está en el pasillo", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "Those books are on the table", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Esa silla está en la sala", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "That lamp is on the table", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Aquella lámpara está sobre la mesa", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "This bathroom is in the hallway", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Esta ventana está abierta", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "That chair is in the living room", "rightId": 2 }
          },
          {
            "left": { "word": "Esos libros están sobre la mesa", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "This window is open", "rightId": 4 }
          },
         
        ],
      },

      {
        "question": "Match the Words.",
        type: "MatchTheFollowing",
        "pairs": [
          {
            "left": { "word": "Aquella puerta está cerrada", "rightId": 1 },
            "right": { "word": "That table is in the dining room", "rightId": 4 }
          },
          {
            "left": { "word": "Estos zapatos están en el armario", "rightId": 2 },
            "right": { "word": "Those chairs are in the kitchen", "rightId": 3 }
          },
          {
            "left": { "word": "Esas sillas están en la cocina", "rightId": 3 },
            "right": { "word": "That door is closed", "rightId": 1 }
          },
          {
            "left": { "word": "Aquella mesa está en el comedor", "rightId": 4 },
            "right": { "word": "That sofa is in the living room", "rightId": 5 }
          },
          {
            "left": { "word": "Ese sofá está en el salón", "rightId": 5 },
            "right": { "word": "These shoes are in the closet", "rightId": 2 }
          },
         
        ],
      },

        
      ],
    },
  ];
  